一個post說明連狗新功能效用

真係好嘅功能
不過附合國情
14億網軍已經準備好負評任何一個連登po

連狗思想用心良苦啊

有14億網軍夠洗版啦洗鬼負評咩

負評加洗版

連狗偸偸畀負皮